賓州最高法院：只要你個人係間房到就算你睇唔撚到啲票你都係監緊票

“But the state Supreme Court reversed that ruling by a vote of 5-2. It said Pennsylvania law requires only that observers must be allowed “in the room” where ballots are counted but does not set a minimum distance between them and the counting tables. The Legislature left it up to county election boards to make these decisions, the court said.”

大開眼界

民主黨已經滲透所有層面,真係好難贏

同黑警邏輯一樣

神奇 頂級 超卓

唔怪得我侵早幾日認輸

熟口熟面啲賤種logic

即係盲人都可以監票

即係隔到老連咁遠乜差都睇唔到都叫監緊票

區區一個臭閪省法院就收收皮先
上訴到最高法院先係正路

距離呢個位好似冇得再打，再打去聯邦法院就要打憲法問題

屌，同香港啲狗官同一樣嘅弱智邏輯。係咪個保安訓喺大堂就叫有做嘢?痴撚線，仲要係Supreme Court。

念力監票

只要你出現喺現場 就算你乜撚都無做過都係暴緊動

仲可以再上審, 只要去到最高法院就會公平d

法治已死

只要係美國 就算唔係美國公民都可以投票

法院？

state supreme姐
地方垃圾法院
上到去supreme再講

冇撚錯 只要你係間房到，我熄撚晒燈點票你都係監緊票

好似淨係話個距離無限制.....

下次搵個小學雞來監票呀笨

大佬 佢間房如果成個足球場咁撚大 我企最後睇乜撚？

香港d檢察官過咗美國

GOP既人其實真係要用望遠鏡睇
第三世界咁

認贏呀

咁幾時立法視姦?

上訴到supreme count 啦

監票員應該要識咁樣監票

咁即係uniqlo有人試緊衫
我係出面睇緊牛仔褲 都可以算係偷睇人換衫？

有冇TWITTER 可以 RT吓 盲人監票同念力監票呢D TERM 比班左膠睇

呢 d 法官炒得啦
邏輯咁樣，點信佢裁判會公正？

得番投票機出術呢一點！

本身條law就on99

下次熄撚晒燈，點票員戴夜視鏡點票，班監票員on99企係到都吹佢唔漲

法院推莊，叫行政自己搞掂佢

............佛系去到美國了?

賓州法院判你蠃咪姐係承認佢地個州票站有問題哂9氣啦最高法院見

太空人響國際太空站都可以幫賓州票站監票

打硬同幾大機會贏

因為法律個原意就係監票, 共和黨果幾件法官係好在乎條文個"原意", 而唔想自己猜度解釋

個原意絕對係為左監票而叫你同房, 而如果做唔到監票, 同房係唔足夠

只准盲嘅去監票

唔知監考又可唔可以咁呢

可以

只要係人類，就係監緊票
只要有呼吸，就係監緊票
只要係地球，就係監緊票
只要係太陽系，就係監緊票
只要係銀河系，就係監緊票

美國民主黨唔同香港民主黨

其實有乜理佢要15呎 中國肺炎都係六呎安全距離

有咩分別

係DEEP STATE至真，從來冇人可到對抗DEEP STATE，完。

身處宇宙都算同一間房黎

呢一年嚟真係見識咗普通法嘅兒嬉之處

無minimum distance，不過應該要有maximum distance...因為唔可以太遠…

咁搵個盲嘅入去話佢代表共和黨監票都得啦, 屌你老母

ok see you in fed supreme court

美國都咁樣真係未日了

買套投票系統收一億回扣

人人有份

告得入好難

只有等最高法院

唔係點判得出mail ballot簽名唔對都唔可以reject

認你老母 唔識英文？

上訴

只準盲嘅人入去監票，ok?

錯啦

只要你係美國公民 就算你死左，
只要你顯靈由陰間寄信黎都ok都可以投票

睇開now, 點解咁問？

你不如話身處賓州已經監緊

透視眼

Georgia 個 recount 係唔對簽名
唔知仲有無得上訴

其實有段時間係無監票員係入邊監票

左翼柒頭

咁就可能要玩文字遊戲了
Observers 係去observe, 咁咩係observe嘅定義，見到有件叫’點票’嘅行為進行緊已足夠係observe ，定要見到點票員按足程序計哂所有合法選票加埋reject 哂所有唔合格嘅選票先叫observe。
前者會唔會太兒戲，後者又會唔會變左未經立法機關自行修改法律，到時有排嘈

我就係聽之前連登仔講cctvb唔睇得要睇now先特登裝now, 咁應該睇邊個台先啱？

香港之前好似都有單類似既案件

法例冇規管到嘅地方就用常識同慣例去理解
點會冇得打?

極端資本主義社會
權力係有錢人身上
總統必順奉行資本主義原則
係資本主義下資本家眼前既利益緊要過國家長遠既競爭力
更加唔好講維護全世界既人權自由 依啲野賺唔到錢nonono 不過可以拎黎做籌碼同中共deal deal佢
所以奶共係必須

份國家機密文件擺喺你面前都算偷睇國家機密（無論你係咪盲）

係咪即係綁起左個監票員都計數

On9

香港應該都要跟從
喺學校hall，點票喺台上，監票就係hall 門口擺幾張凳，再加多幾塊壁報板

中國製CCTV 監察

好撚on9真係

識唔識英文

只要係地球都有份

你同條女係同一間房，冇接觸過都算強姦

有請選票傳心師

企到幾十呎遠 揸住望遠鏡嚟驗都係驗

去公廁就係有份偷窺人

好似因為聯邦法院只會處理憲法相關既野，要打上去就要link落憲法先得

死人都可以mail in vote, 點解盲既唔可以監察？

即係矇眼都計?
扑暈左個監票員計唔計?

仲勁過盲人偷睇國家機密。

屌你老母咁我響球場點票咪

做多咗啦

唔知仲有冇得上訴

邊估到now都會炒車，咁到期唔續約啦

同香港一樣 法治已死
林鄭搞唔掂好正常 侵侵點解都搞成咁
侵係最強 無理由解決唔到

而家乜電視都唔睇得 好灰

預左打上去supreme court

林鄭咩撚野搞唔掂, 佢就係搞掂咗,所以咪法治已死

就算你係廁所痾緊屎睇電視片段

都係係度監緊票

盲人監票

嚴重弱智既監票

唔好話叫個5歲小朋友入去監票？

Fucking disgrace

原來真係用賓州諗野 同黑警同紅官logic一樣

心靈上點票
正

咁撚勁就唔會4年前 係希婆輸喇

你歧視盲人呀，告鳩你架

左膠爭取緊盲人揸車。

盲人球員，點解冇盲人打NBA，明顯係歧視盲人啦，要搞個Blind Lives Matter
仲有好多，要平權嘅嘢

呢幾日朱利亞尼已經喺tweet不斷提出unconstitutional問題,所以佢一定準備好打呢點

愛侵力標題黨+1 幫你班友google translate埋

它說賓夕法尼亞州的法律只要求必須允許觀察員“在房間裡”進行點票，但沒有在觀察員和點票台之間設定最小距離。 法院說，立法機關將決定權交給縣選舉委員會。”

建制下次全部蒙頭驗票，連眼個2個窿都唔開俾你

大波驊：只要你喺現場，就算你乜都無做，你都係暴動

你只要係身處座building，你都係監緊票啦

都係太嚴苛，只係你身處係個洲已經算係監緊票

朱利亞尼話法例上無指明監票距離係幾多，但原意係為左監票，所以泛指同一室就當係監到票係屬於自行釋法，一定會上訴到高高法院

捉到一隻On9

ruling that officials in Philadelphia did not violate state law by maintaining at least 15 feet of separation between observers and the workers counting ballots.

15呎睇條毛呀？

咁一男一女共處一室
就算你無屌到閪你都係強緊姦

法律只要求必須允許觀察員“在房間裡”進行點票

立法問題搵議會 美國唔係三權合作

觀察員如果唔係觀察點票過程咁觀察乜鳩

屌你老母美國都有潘兆初依d垃圾

其實應該要蒙眼喺房間內觀察

你唔係50cents嚟咩？

岩，講得通。

法院說，立法機關將決定權交給縣選舉委員會。

問立法機關囉 愛侵力唔識三權分工？

而家就係講緊15呎唔合理，法庭話冇違反州既法律

即係我覺得佢15呎唔合理我唔可以去法庭挑戰佢呢個決定？咁如果唔可以咁個法庭係要嚟做乜鳩？

美式監票同港式監票係咪差好遠？
港式至少代理人都可以喺點票區入面四圍行望實啲票

重點係 did not violate state law
合唔合理搵議會

其實讀法律既人係咪大多數都會讀到淨係睇段條文寫乜完全唔理合理性可行性邏輯性

唔好借d意又拎出黎講

中共嘅rule by law

勁撚過支那法院！

Did not violate state law就唔理咁上訴庭都唔應該受理：

Republican observers said they were kept so far back, behind a waist-high fence, that they couldn't see any of the details on ballot envelopes or reach any conclusions about whether vote counting procedures were correctly followed. The Trump campaign sued, and a state appeals court said the observers were not given enough access. It ordered the county to move the fence closer to the counting tables.

條友擺到明On9

搵個盲嘅太平紳士去監六合彩場

不如搵幾塊板圍住啲人啦。

都係同一間房。

盲人射擊比賽

即係總統簽咗條法例我覺得唔合理原來唔係揾法庭

問共和黨法律團隊做咩咁傻仔 覺得唔合理唔fix咗佢 選完先衝出來啦

只要同條女係間房度
隔幾遠都叫性交
全世界都冇處男啦

訓撚醒未呀你on99咁撚樣

兩所大學在波士頓聯邦法院提起訴訟，尋求臨時禁令，以阻止政府執行該政策，因為該政策違反了《行政程序法》。
法院係處理違法野

做壞事嘅人都係無邏輯嘅

實有 但再次佢有個困難係州內部的事 終院過去都避免自己太過控制

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

40多碼監票

只要我個人係公司，我打緊飛機都係做緊野

賓州高院

莫非普遍法律界嘅人真係咁諗

未讀過法律嘅人係唔會明

唔怪得行山銀行d MT去行山都無事啦，因為都重係香港

請問。如果去夜店話同條女女上房幾錢， 好二千

同上左房二個人一齊乜都唔做算完事一定要比二千

岩唔啱呀， 法官

岩，情操高尚

好呀 咁試投多次你企老年咁遠
睇下你見唔見到出貓囉

冇插入射精都算中出左

咪撚膠化

再繼續講應該要一齊落地獄

到咗呢個時候仲撐拜登記人正一仆街冚家剷！

[11月18號]美國大選新聞總匯

點解盲既唔可以考警察
係咪歧視

同香港啲裁判法庭一樣咁濕鳩

好似話佢撈撚到亂哂根本對唔到
我估侵會直接告佢違憲

[11月18號]美國大選新聞總匯

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！

千里眼

紅館座山頂都係睇緊show

夠啦，地獄就嚟滿啦

冇盲人天文監察員，盲人巴士司機，的士司機，醫生，急救員，要搞一次大型嘅Blind Lives Matter幫佢哋平權

我有足夠理由相信係充滿歧視